其實點解自己要黎到世上

睇返自己呢世人
一定唔會生細路要佢經歷依一切
但我就係經歷左
小學到依家出身七八年
每日都係咁難捱
仲捱緊
冇一日係好過
情願自己投胎做曱甴
仲過得好過我

第一次見有人話投胎做曱甴